#Общая информация

## Для корректной работы кода вам потребуется выполнить следующие шаги

1) Склонировать себе данный репозиторий ```git clone git@gitlab.com:frontend-09-20/javascript.git```

2) Установить зависимости командой ```npm install```

3) Запустить `parcel` командой ```npm run dev```. Для этого у вас должен быть установлен `parcel` глобально.

##В проекте есть 2 основных ветки `master` и `homeworks`

1) В ветке `master` вы можете найти код с занятий

2) В Ветке `homeworks` находятся ваши домашние задания

#Инструкция по выполнению домашних заданий

1) Необходимо переключится на ветку `homeworks`

2) Создать ветку со своим именем и фамилией. Например: `nakoneschniy_eugene`

3) Находясь уже в ветке со своим именем и фамилией создать папку в папке `homeworks` с таким же названием как и ветка и туда поместить уже имеющиеся домашние задания. Домашние задания разделяем папкам 01, 02 ... и т.д.

4) Закоммитить изменения и запушить в репозиторий. ```git push origin nakoneschniy_eugene``` где вместо `nakoneschniy_eugene` подставить название своей ветки

5) Сделать merge request в ветку `homeworks`

##При выполнении всех последующих домашних заданий:

1) Сначала надо переключится на ветку `nakoneschniy_eugene` (ваше имя и фамилия)

2) Решить задачи.

3) закоммитить.

4) запушить

5) сделать merge request

Коммитить и пушить НЕ запрещено если решены НЕ все задачи.

Делать merge request только тогда когда вы уверены что все решили. Возможно вы не смогли все решить но хотите сдать ДЗ  то тоже можете делать merge request 